[{"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2456453236/1fjtyqs3j2tjvmv2tp5g_normal.jpeg", "from_user_id_str": "203207356", "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "text": "Sources gouv.: le bureau de Jean Charest a contact\u00e9 le Lt gouv pour dire qu'il lui demandera de dissoudre la chambre demain am #qc2012 #RDI", "from_user_name": "S\u00e9bastien Bovet", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2456453236/1fjtyqs3j2tjvmv2tp5g_normal.jpeg", "id": 230366324281450497, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [127, 134], "text": "qc2012"}, {"indices": [135, 139], "text": "RDI"}], "urls": []}, "id_str": "230366324281450497", "from_user": "SebBovetSRC", "from_user_id": 203207356, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Tue, 31 Jul 2012 18:16:26 +0000", "metadata": {"result_type": "popular", "recent_retweets": 8}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1629309462/logo_infoman_normal.jpg", "from_user_id_str": "87221910", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "text": "De tous les sites des partis dans la course, seul celui du PLQ est en construction. Co\u00efncidence? #Qc2012 #polqc", "from_user_name": "INFOMAN", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1629309462/logo_infoman_normal.jpg", "id": 230692845000998913, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [97, 104], "text": "Qc2012"}, {"indices": [105, 111], "text": "polqc"}], "urls": []}, "id_str": "230692845000998913", "from_user": "infomantv", "from_user_id": 87221910, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 15:53:54 +0000", "metadata": {"result_type": "popular", "recent_retweets": 7}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2361132098/32799cde-a77b-4758-918a-84754615865f_normal.png", "from_user_id_str": "21758602", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "text": "Legault veut briser l'influence des lobbies, donc il recrute Ga\u00e9tan Barette, pr\u00e9sident d'un lobbies les plus puissants au Qc. #caq #qc2012", "from_user_name": "Marc Desnoyers", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2361132098/32799cde-a77b-4758-918a-84754615865f_normal.png", "id": 230316677101920256, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [126, 130], "text": "caq"}, {"indices": [131, 138], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230316677101920256", "from_user": "MarcDesnoyers", "from_user_id": 21758602, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Tue, 31 Jul 2012 14:59:09 +0000", "metadata": {"result_type": "popular", "recent_retweets": 6}}, {"iso_language_code": "vi", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/472601215/cellulaire002_normal.jpg", "from_user_id_str": "27230303", "text": "#qc2012", "from_user_name": "Yvon Cote", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/472601215/cellulaire002_normal.jpg", "id": 230775764818210816, "to_user": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "230775764818210816", "from_user": "cotey29", "from_user_id": 27230303, "to_user_id": 0, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [45.6615, -73.7739]}, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:24 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1689232664/pix3_normal.jpg", "from_user_id_str": "241625640", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "Voici les citations du jour de la campagne \u00e9lectorale-Jour 1, gracieuset\u00e9 de La Presse Canadienne http://t.co/A48CsSPQ  #QC2012 #qcpoli", "from_user_name": "St\u00e9phanie Marin", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1689232664/pix3_normal.jpg", "id": 230775742416437248, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [120, 127], "text": "QC2012"}, {"indices": [128, 135], "text": "qcpoli"}], "urls": [{"url": "http://t.co/A48CsSPQ", "indices": [98, 118], "expanded_url": "http://huff.to/T3CH3O", "display_url": "huff.to/T3CH3O"}]}, "id_str": "230775742416437248", "from_user": "MarinSteph", "from_user_id": 241625640, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:19 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2379023959/qcnlfvnr046aeqpc8xso_normal.jpeg", "from_user_id_str": "233920260", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @DenisPion: O\u00f9 sont les vieux chefs des vieux partis pour faire de la politique 2.0 face \u00e0 @francoislegault qui LUI, brille sur Twitter?#CAQ #QC2012 #PQ", "from_user_name": "Ginette Tessier", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2379023959/qcnlfvnr046aeqpc8xso_normal.jpeg", "id": 230775732136189952, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 631574969, "indices": [3, 13], "id_str": "631574969", "screen_name": "DenisPion", "name": "Denis Pion"}, {"id": 260846506, "indices": [94, 110], "id_str": "260846506", "screen_name": "francoislegault", "name": "Fran\u00e7ois Legault"}], "hashtags": [{"indices": [139, 143], "text": "CAQ"}, {"indices": [144, 151], "text": "QC2012"}, {"indices": [152, 155], "text": "PQ"}], "urls": []}, "id_str": "230775732136189952", "from_user": "GinetteTessier", "from_user_id": 233920260, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:16 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2325931039/ejtbxdj8enokuyk5xhrq_normal.jpeg", "from_user_id_str": "104602013", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "text": "RT @fdaudens: Ce soir, \u00e9mission sp\u00e9ciale de 2 h avec @AMarieDussault, les chefs et d'autres invit\u00e9s. Je serai avec vous sur Twitter \u00e0 #2460. #Qc2012", "from_user_name": "H.L.Savoie", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2325931039/ejtbxdj8enokuyk5xhrq_normal.jpeg", "id": 230775730198421504, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 13689922, "indices": [3, 12], "id_str": "13689922", "screen_name": "fdaudens", "name": "Florent Daudens"}, {"id": 241204450, "indices": [53, 68], "id_str": "241204450", "screen_name": "AMarieDussault", "name": "Anne-Marie Dussault"}], "hashtags": [{"indices": [141, 148], "text": "Qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775730198421504", "from_user": "HLSavoie", "from_user_id": 104602013, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:16 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2437132060/6477eef6-78d2-46b0-ab68-a10b43bc0492_normal.png", "from_user_id_str": "310030422", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @LesVraisFaits: Qu\u00e9bec a re\u00e7u 550 millions du f\u00e9d\u00e9ral pour les bourses \u00e9tudiantes, le PLQ l'a inject\u00e9 dans le fond consolid\u00e9 #Qc2012 http://t.co/vCrbfAuw", "from_user_name": "Karine Desjardins", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2437132060/6477eef6-78d2-46b0-ab68-a10b43bc0492_normal.png", "id": 230775715157667840, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 716171455, "indices": [3, 17], "id_str": "716171455", "screen_name": "LesVraisFaits", "name": "Les Vrais Faits"}], "media": [{"expanded_url": "http://twitter.com/LesVraisFaits/status/230674497752162305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vCrbfAuw", "url": "http://t.co/vCrbfAuw", "media_url_https": "https://p.twimg.com/AzOFO8nCYAANIhx.png", "id_str": "230674497760550912", "sizes": {"small": {"h": 306, "resize": "fit", "w": 340}, "large": {"h": 651, "resize": "fit", "w": 724}, "medium": {"h": 540, "resize": "fit", "w": 600}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}, "orig": {"h": 651, "resize": "fit", "w": 724}}, "indices": [136, 156], "type": "photo", "id": 230674497760550912, "media_url": "http://p.twimg.com/AzOFO8nCYAANIhx.png"}], "hashtags": [{"indices": [128, 135], "text": "Qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775715157667840", "from_user": "K4rine_D", "from_user_id": 310030422, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:12 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2428383505/em4f6eixepsx9neq8r50_normal.jpeg", "from_user_id_str": "31104463", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "\"le referendum et la rue\" is the new \"la violence et l'intimidation\" #Charestdicule #qc2012", "from_user_name": "Quentin Maridat", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2428383505/em4f6eixepsx9neq8r50_normal.jpeg", "id": 230775713043726336, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [69, 83], "text": "Charestdicule"}, {"indices": [84, 91], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775713043726336", "from_user": "Q_Alka_M", "from_user_id": 31104463, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:12 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2448539369/r5h0lmtloatke8afhh7f_normal.jpeg", "from_user_id_str": "250908700", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "Fini ma petite d\u00e9mo. A plus tard. #qc2012", "from_user_name": "St\u00e9phane Hamel", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2448539369/r5h0lmtloatke8afhh7f_normal.jpeg", "id": 230775710313230336, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [34, 41], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775710313230336", "from_user": "Stephane_Hamel_", "from_user_id": 250908700, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:11 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1330395862/SalvadorDali_normal.jpg", "from_user_id_str": "283299623", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "ATTN: Tous les m\u00e9dias. Si le #PLQ refuse de dire o\u00f9 se tiennent leurs meetings, ne les couvrez pas. Laissez-les en paix. #Qc2012", "from_user_name": "Alex Pelletier", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1330395862/SalvadorDali_normal.jpg", "id": 230775688863547392, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [29, 33], "text": "PLQ"}, {"indices": [121, 128], "text": "Qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775688863547392", "from_user": "Foucaldien", "from_user_id": 283299623, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:06 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": "Martine Desjardins", "to_user_id_str": "281218174", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1250138276/planete-education_normal.jpg", "from_user_id_str": "15191814", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "Les #jeunes doivent se mobiliser massivement pour participer aux #\u00e9lections #Qc2012 : http://t.co/3GyFi3Dq (via @M_Desjardins) #GGI #polqc", "from_user_name": "Plan\u00e8te-\u00e9ducation", "in_reply_to_status_id_str": "230691475485257728", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1250138276/planete-education_normal.jpg", "id": 230775685818499072, "to_user": "M_Desjardins", "entities": {"user_mentions": [{"id": 281218174, "indices": [112, 125], "id_str": "281218174", "screen_name": "M_Desjardins", "name": "Martine Desjardins"}], "hashtags": [{"indices": [4, 11], "text": "jeunes"}, {"indices": [65, 75], "text": "\u00e9lections"}, {"indices": [76, 83], "text": "Qc2012"}, {"indices": [127, 131], "text": "GGI"}, {"indices": [132, 138], "text": "polqc"}], "urls": [{"url": "http://t.co/3GyFi3Dq", "indices": [86, 106], "expanded_url": "http://votons.ca/", "display_url": "votons.ca"}]}, "in_reply_to_status_id": 230691475485257728, "id_str": "230775685818499072", "from_user": "educations", "from_user_id": 15191814, "to_user_id": 281218174, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:05 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2419743493/7e7981c2-68fe-40da-9dc5-3284ab04022b_normal.png", "from_user_id_str": "552623190", "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "text": "RT @i0livier: Un automne bel et bien libre! ;) #qc2012 \u201c@PascalBerube: Un printemps pr se manifester. Un \u00e9t\u00e9 pr se rassembler. Un automne pr se lib\u00e9rer.\u201d", "from_user_name": "Marielle Poulin", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2419743493/7e7981c2-68fe-40da-9dc5-3284ab04022b_normal.png", "id": 230775677425684480, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 86447086, "indices": [3, 12], "id_str": "86447086", "screen_name": "i0livier", "name": "i\uf8fflivier"}, {"id": 23321628, "indices": [56, 69], "id_str": "23321628", "screen_name": "PascalBerube", "name": "Pascal B\u00e9rub\u00e9 "}], "hashtags": [{"indices": [47, 54], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775677425684480", "from_user": "Chafouine007", "from_user_id": 552623190, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:03 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2451404859/523F9C9E-0BFA-4EF0-958F-43D0D2F3D763_normal", "from_user_id_str": "724620320", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @CPiou: +++ RT @FEUQ: Nous invitons tous les jeunes, non seulement \u00e0 aller voter, mais \u00e0 s'impliquer pour d\u00e9fendre leurs valeurs. #Qc2012 #polqc", "from_user_name": "Charlotte", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2451404859/523F9C9E-0BFA-4EF0-958F-43D0D2F3D763_normal", "id": 230775665748738048, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 284439426, "indices": [3, 9], "id_str": "284439426", "screen_name": "CPiou", "name": "Calamity Piou"}, {"id": 42112234, "indices": [18, 23], "id_str": "42112234", "screen_name": "FEUQ", "name": "FEUQ"}], "hashtags": [{"indices": [133, 140], "text": "Qc2012"}, {"indices": [141, 147], "text": "polqc"}], "urls": []}, "id_str": "230775665748738048", "from_user": "MlleCharlott", "from_user_id": 724620320, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:23:00 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1352386856/camrobot2_normal.jpg", "from_user_id_str": "15725513", "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "text": "[ http://t.co/IzjW1Wlq - Quelle mauvaise id\u00e9e.. D\u00e9j\u00e0 tous les tweets qui apparaissent sont des moqueries - http://t.co/0X6QYlgL #Qc2012 ]", "from_user_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric D\u00e9nomm\u00e9", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1352386856/camrobot2_normal.jpg", "id": 230775651609755648, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [128, 135], "text": "Qc2012"}], "urls": [{"url": "http://t.co/IzjW1Wlq", "indices": [2, 22], "expanded_url": "http://pourlequebec.ca/", "display_url": "pourlequebec.ca"}, {"url": "http://t.co/0X6QYlgL", "indices": [107, 127], "expanded_url": "http://screencast.com/t/ZrAokVnxIz", "display_url": "screencast.com/t/ZrAokVnxIz"}]}, "id_str": "230775651609755648", "from_user": "zenzizi", "from_user_id": 15725513, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:57 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2371326287/428946_10150881066630964_8442667_n_normal.jpg", "from_user_id_str": "372476327", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "text": "RT @Nicolas_Phebus: \u00c0 chaque \u00e9poque son p\u00e9ril... Apr\u00e8s le p\u00e9ril jaune et le p\u00e9ril rouge, Charest invente le p\u00e9ril jeune. #qc2012 #ggi", "from_user_name": "Camille Godbout", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2371326287/428946_10150881066630964_8442667_n_normal.jpg", "id": 230775642638123008, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 157089132, "indices": [3, 18], "id_str": "157089132", "screen_name": "Nicolas_Phebus", "name": "Nicolas Ph\u00e9bus"}], "hashtags": [{"indices": [121, 128], "text": "qc2012"}, {"indices": [129, 133], "text": "ggi"}], "urls": []}, "id_str": "230775642638123008", "from_user": "go_camille", "from_user_id": 372476327, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:55 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/650742111/Spitz_finlandais_01_02_normal.jpg", "from_user_id_str": "104904540", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "text": "RT @menade70: ...\u00e0 mes 47 abonn\u00e9s, je serai l'heureuse  candidate ds Jeanne-Mance-Viger pour Option nationale ! Svp retwiter! #OptionNationale #qc2012", "from_user_name": "Loup Kibiloki", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/650742111/Spitz_finlandais_01_02_normal.jpg", "id": 230775614062350336, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 42088977, "indices": [3, 12], "id_str": "42088977", "screen_name": "menade70", "name": "Julie Surprenant"}], "hashtags": [{"indices": [126, 142], "text": "OptionNationale"}, {"indices": [143, 150], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775614062350336", "from_user": "Loup_Kibiloki", "from_user_id": 104904540, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:48 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2455380919/r5p1au6zqm8ye9klt6a2_normal.jpeg", "from_user_id_str": "636637296", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "SkyNet mission accomplished: Student strikes + elections have created major windfalls for media industry: http://t.co/bMXOHPBE #GGI #QC2012", "from_user_name": "SkyNetQC", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2455380919/r5p1au6zqm8ye9klt6a2_normal.jpeg", "id": 230775613844238336, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [127, 131], "text": "GGI"}, {"indices": [132, 139], "text": "QC2012"}], "urls": [{"url": "http://t.co/bMXOHPBE", "indices": [106, 126], "expanded_url": "http://bit.ly/OJUCfb", "display_url": "bit.ly/OJUCfb"}]}, "id_str": "230775613844238336", "from_user": "SkynetQC", "from_user_id": 636637296, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:48 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2297056009/y1l1fbdakdcvzgt10rix_normal.jpeg", "from_user_id_str": "140316493", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "text": "RT @K4rine_D: RT @Justiciers: Attention! Si vous croisez cet homme, il pourrait vous mordre et vous transmettre la rage. #qc2012 http://t.co/ZqCLS9Mu", "from_user_name": "Patrick Lamontagne", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2297056009/y1l1fbdakdcvzgt10rix_normal.jpeg", "id": 230775608332918784, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 310030422, "indices": [3, 12], "id_str": "310030422", "screen_name": "K4rine_D", "name": "Karine Desjardins"}, {"id": 25849426, "indices": [17, 28], "id_str": "25849426", "screen_name": "Justiciers", "name": "Justiciers masqu\u00e9s"}], "hashtags": [{"indices": [121, 128], "text": "qc2012"}], "urls": [{"url": "http://t.co/ZqCLS9Mu", "indices": [129, 149], "expanded_url": "http://sdrv.ms/Pm4fgh", "display_url": "sdrv.ms/Pm4fgh"}]}, "id_str": "230775608332918784", "from_user": "cheatha78", "from_user_id": 140316493, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:47 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2394541741/aegvws5lnfzfbb3xjpzz_normal.jpeg", "from_user_id_str": "564319002", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @yanek_1: Porte \u00e0 porte et discussions dans Cr\u00e9mazie: ON sent un besoin de renouveau en politique. #optionnationale #qc2012", "from_user_name": "Fran Cois", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2394541741/aegvws5lnfzfbb3xjpzz_normal.jpeg", "id": 230775601320054784, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 131066930, "indices": [3, 11], "id_str": "131066930", "screen_name": "yanek_1", "name": "Lauzi\u00e8re-Fillion Y"}], "hashtags": [{"indices": [102, 118], "text": "optionnationale"}, {"indices": [119, 126], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775601320054784", "from_user": "BobRobert90", "from_user_id": 564319002, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:45 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2419743493/7e7981c2-68fe-40da-9dc5-3284ab04022b_normal.png", "from_user_id_str": "552623190", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @JPQuebec: Rappelons que Jean Charest, organisateur du NON en 1995, n'avait pas eu peur de prendre la rue.  http://t.co/YoTg3YM4  #Qc2012", "from_user_name": "Marielle Poulin", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2419743493/7e7981c2-68fe-40da-9dc5-3284ab04022b_normal.png", "id": 230775590989479936, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 280155222, "indices": [3, 12], "id_str": "280155222", "screen_name": "JPQuebec", "name": "JPQu\u00e9bec"}], "hashtags": [{"indices": [133, 140], "text": "Qc2012"}], "urls": [{"url": "http://t.co/YoTg3YM4", "indices": [111, 131], "expanded_url": "http://bit.ly/MjmKri", "display_url": "bit.ly/MjmKri"}]}, "id_str": "230775590989479936", "from_user": "Chafouine007", "from_user_id": 552623190, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:43 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2418923264/d09d9bb8-5819-44af-8a1c-39eb5f70c785_normal.png", "from_user_id_str": "542729248", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @berinette: Rappelez-vous notre fiert\u00e9 le 15 nov.76, soyons aussi fiers le 4 sept.2012 votons #pq #qc2012", "from_user_name": "Manon Brunet", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2418923264/d09d9bb8-5819-44af-8a1c-39eb5f70c785_normal.png", "id": 230775580923162624, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 56223636, "indices": [3, 13], "id_str": "56223636", "screen_name": "berinette", "name": "micheline t\u00e9treault"}], "hashtags": [{"indices": [97, 100], "text": "pq"}, {"indices": [101, 108], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775580923162624", "from_user": "prof2e", "from_user_id": 542729248, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:40 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2440399111/kshkf4ox6kypuu3ixh9s_normal.jpeg", "from_user_id_str": "720417091", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "VOL dans les bureaux de Fran\u00e7oise David! #QS d\u00e9plore la perte de 12 caisses de v\u00e9g\u00e9burger, 7000 b\u00e2tons d'encens et 1 poncho p\u00e9ruvien #qc2012", "from_user_name": "La Paresse", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2440399111/kshkf4ox6kypuu3ixh9s_normal.jpeg", "id": 230775555191083008, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [41, 44], "text": "QS"}, {"indices": [133, 140], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775555191083008", "from_user": "LaParesseQc", "from_user_id": 720417091, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:34 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1817454261/RC-INFO_Twitter-480x480_normal.jpg", "from_user_id_str": "15836703", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "text": "#QC2012: le Plan Nord, au coeur de la campagne sur la C\u00f4te-Nord: http://t.co/SH355UgY", "from_user_name": "Radio-Canada Info", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1817454261/RC-INFO_Twitter-480x480_normal.jpg", "id": 230775520047034368, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "QC2012"}], "urls": [{"url": "http://t.co/SH355UgY", "indices": [65, 85], "expanded_url": "http://www.radio-canada.ca/sujet/elections-quebec-2012/2012/08/01/014-campagne-candidats-cotenord.shtml", "display_url": "radio-canada.ca/sujet/election\u2026"}]}, "id_str": "230775520047034368", "from_user": "RadioCanadaInfo", "from_user_id": 15836703, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:26 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2341914962/vaW9V3kz_normal", "from_user_id_str": "32882835", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "text": "Vous avez jusqu'a minuit  1-888-election (1 888 353 2846)#qc2012 #assnat #ggi #pq  #optionnational #quebecsolidaire #quebec", "from_user_name": "Zapata viva", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2341914962/vaW9V3kz_normal", "id": 230775513818472449, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [57, 64], "text": "qc2012"}, {"indices": [65, 72], "text": "assnat"}, {"indices": [73, 77], "text": "ggi"}, {"indices": [78, 81], "text": "pq"}, {"indices": [83, 98], "text": "optionnational"}, {"indices": [99, 115], "text": "quebecsolidaire"}, {"indices": [116, 123], "text": "quebec"}], "urls": []}, "id_str": "230775513818472449", "from_user": "Tresmass", "from_user_id": 32882835, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:24 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1806056992/22_normal.jpg", "from_user_id_str": "207699572", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "text": "RT @menade70: ...\u00e0 mes 47 abonn\u00e9s, je serai l'heureuse  candidate ds Jeanne-Mance-Viger pour Option nationale ! Svp retwiter! #OptionNationale #qc2012", "from_user_name": "Daniel Magnan", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1806056992/22_normal.jpg", "id": 230775511025078273, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 42088977, "indices": [3, 12], "id_str": "42088977", "screen_name": "menade70", "name": "Julie Surprenant"}], "hashtags": [{"indices": [126, 142], "text": "OptionNationale"}, {"indices": [143, 150], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775511025078273", "from_user": "magnandaniel", "from_user_id": 207699572, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:24 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1303777222/MP900289122_normal.JPG", "from_user_id_str": "277697823", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "text": "RT @BLajeunesse: Discutons de la propri\u00e9t\u00e9 de la ressource #Anticosti et de la frauduleuse appropriation de notre bien commun. #Qc2012 #pillage #vol", "from_user_name": "Galop", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1303777222/MP900289122_normal.JPG", "id": 230775453126897665, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 138769081, "indices": [3, 15], "id_str": "138769081", "screen_name": "BLajeunesse", "name": "Beno\u00eet Lajeunesse"}], "hashtags": [{"indices": [59, 69], "text": "Anticosti"}, {"indices": [127, 134], "text": "Qc2012"}, {"indices": [135, 143], "text": "pillage"}, {"indices": [144, 148], "text": "vol"}], "urls": []}, "id_str": "230775453126897665", "from_user": "jiklop", "from_user_id": 277697823, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:10 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2427155157/image_normal.jpg", "from_user_id_str": "157089132", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "text": "\u00c0 chaque \u00e9poque son p\u00e9ril... Apr\u00e8s le p\u00e9ril jaune et le p\u00e9ril rouge, Charest invente le p\u00e9ril jeune. #qc2012 #ggi", "from_user_name": "Nicolas Ph\u00e9bus", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2427155157/image_normal.jpg", "id": 230775442490134529, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [101, 108], "text": "qc2012"}, {"indices": [109, 113], "text": "ggi"}], "urls": []}, "id_str": "230775442490134529", "from_user": "Nicolas_Phebus", "from_user_id": 157089132, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:07 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1825746303/site_logo_normal.png", "from_user_id_str": "491635799", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "text": "#qc2012 @francoislegault nous \u00e0 pr\u00e9senter son parti CALQ-uer sur les lib\u00e9raux.", "from_user_name": "Cyril Gibeault", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1825746303/site_logo_normal.png", "id": 230775434688729088, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 260846506, "indices": [8, 24], "id_str": "260846506", "screen_name": "francoislegault", "name": "Fran\u00e7ois Legault"}], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775434688729088", "from_user": "CyrilGibeault", "from_user_id": 491635799, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:05 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2382931256/image_normal.jpg", "from_user_id_str": "94045996", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "text": "{#Qc2012}\n#Charest change de lieu pour sa rencontre du #PLQ \u00e0 #Qu\u00e9bec \u2022 \nIl sera attendu au Centre Durocher, 290 Carillon,#manifencours #ggi", "from_user_name": "Dan Edmunds", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2382931256/image_normal.jpg", "id": 230775419010445312, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [1, 8], "text": "Qc2012"}, {"indices": [10, 18], "text": "Charest"}, {"indices": [55, 59], "text": "PLQ"}, {"indices": [62, 69], "text": "Qu\u00e9bec"}, {"indices": [122, 135], "text": "manifencours"}, {"indices": [136, 140], "text": "ggi"}], "urls": []}, "id_str": "230775419010445312", "from_user": "MusiqueMaison", "from_user_id": 94045996, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:02 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2296478627/10roj50ouc9tgzt9ivc9_normal.jpeg", "from_user_id_str": "113107366", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @HabsGabey: @Maurice_UN Vous voulez dire pour quelqu'un qui donne sa province \u00e0 coups de 1 sou la tonne de fer? Je ne crois pas non... #qc2012 #ON", "from_user_name": "Alexandre Turgeon", "in_reply_to_status_id_str": "230715562274197504", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2296478627/10roj50ouc9tgzt9ivc9_normal.jpeg", "id": 230775416481263616, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 227022565, "indices": [3, 13], "id_str": "227022565", "screen_name": "HabsGabey", "name": "Gabriel Pelland"}, {"id": 730900958, "indices": [15, 26], "id_str": "730900958", "screen_name": "Maurice_UN", "name": "Maurice Duplessis"}], "hashtags": [{"indices": [138, 145], "text": "qc2012"}, {"indices": [146, 149], "text": "ON"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id": 230715562274197504, "id_str": "230775416481263616", "from_user": "alexturgeon", "from_user_id": 113107366, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:22:01 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2436124180/553a9fee-a8db-4350-88f1-8f73620f6d4d_normal.png", "from_user_id_str": "104372498", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @AdiBoisjoly: La #CAQ veut s'attaquer au lobbyisme, elle devrait commencer par son candidate Gaetan Barrette, accus\u00e9 de lobbyisme ill\u00e9gal. #qc2012 #assnat", "from_user_name": "marc st-cyr ", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2436124180/553a9fee-a8db-4350-88f1-8f73620f6d4d_normal.png", "id": 230775406901477376, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 292182441, "indices": [3, 15], "id_str": "292182441", "screen_name": "AdiBoisjoly", "name": "Adi Boisjoly"}], "hashtags": [{"indices": [20, 24], "text": "CAQ"}, {"indices": [142, 149], "text": "qc2012"}, {"indices": [150, 157], "text": "assnat"}], "urls": []}, "id_str": "230775406901477376", "from_user": "montreal110", "from_user_id": 104372498, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:59 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2308708637/1un51vh2heccys5ruqlk_normal.jpeg", "from_user_id_str": "38159178", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "text": "Le conflit \u00e9tudiant au coeur des pr\u00e9occupations http://t.co/IJzBvYEL #qc2012", "from_user_name": "Nathalie Blackburn", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2308708637/1un51vh2heccys5ruqlk_normal.jpeg", "id": 230775404720422912, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [69, 76], "text": "qc2012"}], "urls": [{"url": "http://t.co/IJzBvYEL", "indices": [48, 68], "expanded_url": "http://tvanouvelles.ca/lcn/infos/national/archives/2012/08/20120801-130524.html", "display_url": "tvanouvelles.ca/lcn/infos/nati\u2026"}]}, "id_str": "230775404720422912", "from_user": "N__Blackburn", "from_user_id": 38159178, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:58 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2447107418/mciu1bj0m0f7fu130ogf_normal.jpeg", "from_user_id_str": "384720023", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @marcdaoud: J'ai dit \u00e0 ma conjointe que le mariage est sur la glace pendant 10 ans, le temps de ne pas r\u00e8gler des probl\u00e8mes permanents. #Qc2012", "from_user_name": "CandidatVedette", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2447107418/mciu1bj0m0f7fu130ogf_normal.jpeg", "id": 230775397757906945, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 140696740, "indices": [3, 13], "id_str": "140696740", "screen_name": "marcdaoud", "name": "Marc Daoud"}], "hashtags": [{"indices": [139, 146], "text": "Qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775397757906945", "from_user": "CandidatVedette", "from_user_id": 384720023, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:57 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2419743493/7e7981c2-68fe-40da-9dc5-3284ab04022b_normal.png", "from_user_id_str": "552623190", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @PQBorduas: \u00c0 nous de choisir #polqc #assnat #QC2012 @PQBorduas Le changement commence avec : VOUS ! #Borduas : https://t.co/RwAax6m2  ^NC", "from_user_name": "Marielle Poulin", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2419743493/7e7981c2-68fe-40da-9dc5-3284ab04022b_normal.png", "id": 230775396877103104, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 627384214, "indices": [3, 13], "id_str": "627384214", "screen_name": "PQBorduas", "name": "PQBorduas"}, {"id": 627384214, "indices": [56, 66], "id_str": "627384214", "screen_name": "PQBorduas", "name": "PQBorduas"}], "hashtags": [{"indices": [33, 39], "text": "polqc"}, {"indices": [40, 47], "text": "assnat"}, {"indices": [48, 55], "text": "QC2012"}, {"indices": [104, 112], "text": "Borduas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/RwAax6m2", "indices": [115, 136], "expanded_url": "https://dons.pq.org/dons/", "display_url": "dons.pq.org/dons/"}]}, "id_str": "230775396877103104", "from_user": "Chafouine007", "from_user_id": 552623190, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:56 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2448230783/Manhattan-20120615-00051_normal.jpg", "from_user_id_str": "178881208", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "text": "RT @AnnickVigeant: Quand Jean Charest agit comme Duplessis... Le nouveau blogue de Jos\u00e9e Legault dans L'Actualit\u00e9: http://t.co/Ct2rEMJ0 #Qc2012", "from_user_name": "Enord Telasco", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2448230783/Manhattan-20120615-00051_normal.jpg", "id": 230775389658701824, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 171588828, "indices": [3, 17], "id_str": "171588828", "screen_name": "AnnickVigeant", "name": "Annick Vigeant"}], "hashtags": [{"indices": [136, 143], "text": "Qc2012"}], "urls": [{"url": "http://t.co/Ct2rEMJ0", "indices": [115, 135], "expanded_url": "http://www2.lactualite.com/josee-legault/2012/08/01/lelection-de-tous-les-dangers/", "display_url": "www2.lactualite.com/josee-legault/\u2026"}]}, "id_str": "230775389658701824", "from_user": "Tedy20", "from_user_id": 178881208, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:55 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2188607142/bouddha-et-ecureuil_normal.jpg", "from_user_id_str": "531786339", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @idealites: Croire que le #PQ modifiera un syst\u00e8me qui l'avantage et dont il semble user avec opportunisme .. \u00c7a c'est na\u00eff.  #qc2012 #polqc #assnat", "from_user_name": "Alcyone", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2188607142/bouddha-et-ecureuil_normal.jpg", "id": 230775361955328000, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 594075605, "indices": [3, 13], "id_str": "594075605", "screen_name": "idealites", "name": "CB"}], "hashtags": [{"indices": [29, 32], "text": "PQ"}, {"indices": [129, 136], "text": "qc2012"}, {"indices": [137, 143], "text": "polqc"}, {"indices": [144, 151], "text": "assnat"}], "urls": []}, "id_str": "230775361955328000", "from_user": "AlbumiMe", "from_user_id": 531786339, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:48 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2419743493/7e7981c2-68fe-40da-9dc5-3284ab04022b_normal.png", "from_user_id_str": "552623190", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @JosianeAsselin: Vous serez \u00e0 l'ext\u00e9rieur du Qc pendant les \u00e9lections #qc2012? Utilisez votre droit de Vote Hors Qu\u00e9bec http://t.co/ID5jV9Qr\n#ggi #loi78", "from_user_name": "Marielle Poulin", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2419743493/7e7981c2-68fe-40da-9dc5-3284ab04022b_normal.png", "id": 230775336873365504, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 521858031, "indices": [3, 18], "id_str": "521858031", "screen_name": "JosianeAsselin", "name": "Josiane Asselin"}], "hashtags": [{"indices": [73, 80], "text": "qc2012"}, {"indices": [144, 148], "text": "ggi"}, {"indices": [149, 155], "text": "loi78"}], "urls": [{"url": "http://t.co/ID5jV9Qr", "indices": [123, 143], "expanded_url": "http://monvote.qc.ca/fr/edv_bvh.asp", "display_url": "monvote.qc.ca/fr/edv_bvh.asp"}]}, "id_str": "230775336873365504", "from_user": "Chafouine007", "from_user_id": 552623190, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:42 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": "Jos\u00e9e Legault", "to_user_id_str": "133752184", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/143314796/pierrejcallard-128_normal.jpg", "from_user_id_str": "17387630", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "@JoseeLegault #Qc2012  #ASSNAT #POLQC \n\nOn voudrait diviser le vote, ou ne ferait pas autrement ! Pas d'explication acceptable.", "from_user_name": "Pierre JC Allard", "in_reply_to_status_id_str": "230722823675580416", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/143314796/pierrejcallard-128_normal.jpg", "id": 230775332880408576, "to_user": "JoseeLegault", "entities": {"user_mentions": [{"id": 133752184, "indices": [0, 13], "id_str": "133752184", "screen_name": "JoseeLegault", "name": "Jos\u00e9e Legault"}], "hashtags": [{"indices": [14, 21], "text": "Qc2012"}, {"indices": [23, 30], "text": "ASSNAT"}, {"indices": [31, 37], "text": "POLQC"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id": 230722823675580416, "id_str": "230775332880408576", "from_user": "pierrejcallard", "from_user_id": 17387630, "to_user_id": 133752184, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:41 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2455520172/ceb26712-5e53-4382-b703-a0127e43f0f6_normal.png", "from_user_id_str": "703680704", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @AdiBoisjoly: La majorit\u00e9 silencieuse est une invention des politiciens pour s'inventer des appuis. Charest l'apprendra \u00e0 ses d\u00e9pens. #qc2012 #assnat #plq", "from_user_name": "Maude-Am\u00e9lieVerville", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2455520172/ceb26712-5e53-4382-b703-a0127e43f0f6_normal.png", "id": 230775316933656577, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 292182441, "indices": [3, 15], "id_str": "292182441", "screen_name": "AdiBoisjoly", "name": "Adi Boisjoly"}], "hashtags": [{"indices": [137, 144], "text": "qc2012"}, {"indices": [145, 152], "text": "assnat"}, {"indices": [153, 157], "text": "plq"}], "urls": []}, "id_str": "230775316933656577", "from_user": "maude_amelie", "from_user_id": 703680704, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:37 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2437132060/6477eef6-78d2-46b0-ab68-a10b43bc0492_normal.png", "from_user_id_str": "310030422", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "text": "RT @mcgilles: Site du PLQ: \u00abRestez \u00e0 l'affut, notre portail web sera disponible sous peu!\u00bb #NousNeSommesPasPr\u00eats. #PolQC #Qc2012 http://t.co/ubOg6mkv", "from_user_name": "Karine Desjardins", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2437132060/6477eef6-78d2-46b0-ab68-a10b43bc0492_normal.png", "id": 230775301557338112, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 52758515, "indices": [3, 12], "id_str": "52758515", "screen_name": "mcgilles", "name": "MC Gilles"}], "hashtags": [{"indices": [91, 112], "text": "NousNeSommesPasPr\u00eats"}, {"indices": [114, 120], "text": "PolQC"}, {"indices": [121, 128], "text": "Qc2012"}], "urls": [{"url": "http://t.co/ubOg6mkv", "indices": [129, 149], "expanded_url": "http://www.plq.org/", "display_url": "plq.org"}]}, "id_str": "230775301557338112", "from_user": "K4rine_D", "from_user_id": 310030422, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:34 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2409489888/sg58f7p0u6we1r3dvwkj_normal.jpeg", "from_user_id_str": "701029423", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "text": "RT @File90: Comme si la \" RUE \" \u00e9tait synonyme de D\u00c9CHET pour M. Charest alors que la rue - ce sont TOUT LES Qcs QUI VEULENT LE CHANGEMENT!! #Qc2012", "from_user_name": "Pierre B\u00e9zier", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2409489888/sg58f7p0u6we1r3dvwkj_normal.jpeg", "id": 230775288408190978, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 197872963, "indices": [3, 10], "id_str": "197872963", "screen_name": "File90", "name": "Erick Fil90"}], "hashtags": [{"indices": [141, 148], "text": "Qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775288408190978", "from_user": "carcajou76865", "from_user_id": 701029423, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:31 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": "Marc-Olivier Mercier", "to_user_id_str": "599724598", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1860116549/174708_221985374523581_453396876_n_normal.jpg", "from_user_id_str": "380008096", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "@Marc_OlivierU @assnat Vous avez bien raison, d'o\u00f9 le projet de loi 596 pr\u00e9sent\u00e9 par @Aussant ce printemps \u00e0 l'#assnat. #qc2012", "from_user_name": "Option nationale", "in_reply_to_status_id_str": "230772925878370304", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1860116549/174708_221985374523581_453396876_n_normal.jpg", "id": 230775285941940225, "to_user": "Marc_OlivierU", "entities": {"user_mentions": [{"id": 599724598, "indices": [0, 14], "id_str": "599724598", "screen_name": "Marc_OlivierU", "name": "Marc-Olivier Mercier"}, {"id": 26170542, "indices": [15, 22], "id_str": "26170542", "screen_name": "assnat", "name": "Je me souviens"}, {"id": 20353386, "indices": [85, 93], "id_str": "20353386", "screen_name": "aussant", "name": "Jean-Martin Aussant"}], "hashtags": [{"indices": [111, 118], "text": "assnat"}, {"indices": [120, 127], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id": 230772925878370304, "id_str": "230775285941940225", "from_user": "OptionNationale", "from_user_id": 380008096, "to_user_id": 599724598, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:30 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2455685763/maurice_normal.JPG", "from_user_id_str": "730900958", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "text": "#qc2012 Je rencontrerai mes \u00e9lecteurs de Matane demain au local des chevaliers de colomb. #assnat #polqc", "from_user_name": "Maurice Duplessis", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2455685763/maurice_normal.JPG", "id": 230775235996184576, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "qc2012"}, {"indices": [90, 97], "text": "assnat"}, {"indices": [98, 104], "text": "polqc"}], "urls": []}, "id_str": "230775235996184576", "from_user": "Maurice_UN", "from_user_id": 730900958, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:18 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2389672324/favicon-300x300_normal.png", "from_user_id_str": "633353938", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "#Qc2012 #Protectionnisme # Nationalisme Rona, les Olympiques et quoi encore ?", "from_user_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Bastiat", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2389672324/favicon-300x300_normal.png", "id": 230775235899711488, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "Qc2012"}, {"indices": [8, 24], "text": "Protectionnisme"}], "urls": []}, "id_str": "230775235899711488", "from_user": "BastiatQC2012", "from_user_id": 633353938, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:18 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2440467925/zzpdeljgb4s7dvr25k0i_normal.jpeg", "from_user_id_str": "50859317", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "1er jour de campagne: beaucoup de slogans, des attaques, des annonces vagues, peu de concret. Je respire, ce n'est que le 1er jour. #qc2012", "from_user_name": "Dany Morissette", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2440467925/zzpdeljgb4s7dvr25k0i_normal.jpeg", "id": 230775202227830787, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [132, 139], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775202227830787", "from_user": "DanyMorissette", "from_user_id": 50859317, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:10 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2399136497/twzzfv5xryqiw0lasx40_normal.jpeg", "from_user_id_str": "276699828", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "Ce que Cl\u00e9ment Gignac dit : \u2018\u2019Pas de moratoire sur Anticosti.\u2019\u2019 Ce qu\u2019il ne dit pas : \u2018\u2019On va continuer \u00e0 graisser les ti zamis.\u2019\u2019 #Qc2012", "from_user_name": "Christian Rochon", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2399136497/twzzfv5xryqiw0lasx40_normal.jpeg", "id": 230775181017231360, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [131, 138], "text": "Qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775181017231360", "from_user": "CrocMtl", "from_user_id": 276699828, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:05 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": "Didier Jadotte D.", "to_user_id_str": "273949145", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1366262701/Image_3_normal.png", "from_user_id_str": "152879898", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "text": "@didouche_83 Exact! Je vais lancer prochainement des propositions sur ce point pr\u00e9cis! #qc2012", "from_user_name": "L\u00e9o Bureau-Blouin", "in_reply_to_status_id_str": "230774539733319681", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1366262701/Image_3_normal.png", "id": 230775162499375104, "to_user": "didouche_83", "entities": {"user_mentions": [{"id": 273949145, "indices": [0, 12], "id_str": "273949145", "screen_name": "didouche_83", "name": "Didier Jadotte D."}], "hashtags": [{"indices": [87, 94], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id": 230774539733319681, "id_str": "230775162499375104", "from_user": "leobblouin", "from_user_id": 152879898, "to_user_id": 273949145, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:21:00 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2437132060/6477eef6-78d2-46b0-ab68-a10b43bc0492_normal.png", "from_user_id_str": "310030422", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "text": "RT @Justiciers: Attention! Si vous croisez cet homme, il pourrait vous mordre et vous transmettre la rage. #qc2012 http://t.co/ZqCLS9Mu", "from_user_name": "Karine Desjardins", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2437132060/6477eef6-78d2-46b0-ab68-a10b43bc0492_normal.png", "id": 230775122271825920, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 25849426, "indices": [3, 14], "id_str": "25849426", "screen_name": "Justiciers", "name": "Justiciers masqu\u00e9s"}], "hashtags": [{"indices": [107, 114], "text": "qc2012"}], "urls": [{"url": "http://t.co/ZqCLS9Mu", "indices": [115, 135], "expanded_url": "http://sdrv.ms/Pm4fgh", "display_url": "sdrv.ms/Pm4fgh"}]}, "id_str": "230775122271825920", "from_user": "K4rine_D", "from_user_id": 310030422, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:20:51 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/1930401915/6acb18ba-93b5-4070-858e-7efc4b567058_normal.png", "from_user_id_str": "16275486", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "text": "RT @Emergent007: Au lien du Plan Nord, un Plan Num\u00e9rique pour le Qc. Qui osera le proposer ? #PQ #QS #CAQ, #PLQ #qc2012", "from_user_name": "Pierre B. Gourde", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1930401915/6acb18ba-93b5-4070-858e-7efc4b567058_normal.png", "id": 230775119692324864, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 6295922, "indices": [3, 15], "id_str": "6295922", "screen_name": "Emergent007", "name": "Claude Malaison"}], "hashtags": [{"indices": [93, 96], "text": "PQ"}, {"indices": [97, 100], "text": "QS"}, {"indices": [101, 105], "text": "CAQ"}, {"indices": [107, 111], "text": "PLQ"}, {"indices": [112, 119], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775119692324864", "from_user": "UnJoyeuxLuron", "from_user_id": 16275486, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:20:50 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2419743493/7e7981c2-68fe-40da-9dc5-3284ab04022b_normal.png", "from_user_id_str": "552623190", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @MC_Hamelin: C'est \u00e7a qu'on voulait entendre MT @T_StCyr Le #PQ ne reconstruira pas Gentilly-2. L'$ ira aux \u00e9nergies vertes. #polqc #qc2012", "from_user_name": "Marielle Poulin", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2419743493/7e7981c2-68fe-40da-9dc5-3284ab04022b_normal.png", "id": 230775115674165248, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 425824482, "indices": [3, 14], "id_str": "425824482", "screen_name": "MC_Hamelin", "name": "Marie-Claude Hamelin"}, {"id": 127526997, "indices": [51, 59], "id_str": "127526997", "screen_name": "T_StCyr", "name": "Thierry St-Cyr"}], "hashtags": [{"indices": [63, 66], "text": "PQ"}, {"indices": [128, 134], "text": "polqc"}, {"indices": [135, 142], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775115674165248", "from_user": "Chafouine007", "from_user_id": 552623190, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:20:49 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "to_user_name": null, "to_user_id_str": "0", "profile_image_url_https": "https://si0.twimg.com/profile_images/2446738750/image_normal.jpg", "from_user_id_str": "553958522", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "text": "RT @marc_boucher19: Je ne suis pas du genre \u00e9colo \u00e0 l'extr\u00e8me mais je me trompes-tu ou mettre 250 affiches electorales par rue en 2012 \u00e7a pu rapport? #qc2012", "from_user_name": "Jonathan Morin", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/2446738750/image_normal.jpg", "id": 230775086129491968, "to_user": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 484109813, "indices": [3, 18], "id_str": "484109813", "screen_name": "marc_boucher19", "name": "Marc Boucher"}], "hashtags": [{"indices": [150, 157], "text": "qc2012"}], "urls": []}, "id_str": "230775086129491968", "from_user": "jomorin30", "from_user_id": 553958522, "to_user_id": 0, "geo": null, "created_at": "Wed, 01 Aug 2012 21:20:42 +0000", "metadata": {"result_type": "recent"}}]